如果今日momoland fansmeeting mml傻佬夠膽開格鬥大會 我全娛樂台每人派1000蚊

知道唔少手足為左fm洗唔少錢
唔少巴打只為見傻佬一面
搞手只求打個和
但求大家打得開開心心

lm

手足未起身 太早開po

唔使$100 今晚就睇到momoland條傻鳩同 Nancy

gchi

無成本群毆
有無手足觀戰

我愛nancy ❤️
我愛妍雨❤️

我愛momoland傻佬

momoland 買分作弊狗
上年回購
今年買分

momoland我屌你老母
專靠作弊搶人一位
搶完我mamamoo，到everglow而家搶埋stray kids

mml手足(正常)已經幫條傻九做定帛金 真係好能有愛..

留個名先

當多謝呢個anti幫手make noise

睇左做格價大會

出黎隻秋
我屌撚曬
全連登會員老母

發少陣癲啦

Support

垃圾 派錢都笠水